候夫諷剌費蘭尼：睇黎我教得你唔錯

曼聯2-2戰平阿仙奴的比賽中，曼聯中場費蘭尼在一次防守中扯了阿仙奴中場古安杜斯的頭髮，他的這個行為也遭到了前李斯特城中堅候夫的嘲諷。

事實上早在2016年曼聯對陣李斯特斯的比賽，候夫就曾經在防守中扯了費蘭尼的頭髮，隨後費蘭尼直接抬起手肘回擊了候夫，比賽結束後兩人都被禁賽了3場比賽。

胡候夫到了費蘭尼的扯頭髮的行為之後，在推特上寫道：「看樣子我教你教得不錯。」

撚狗

人先有資格撚狗
E 家擺明狗咬狗

候夫就算係狗都係拎過英超既狗
費蘭尼只係一隻茅狗

屌唔好成日單單打打啦

費蘭尼拎過三冠皇

拎過英超大晒？

係

him = 你？

又抽鳩我皇者獌水，可恥

啱